［劏房波末日？］青衣酒店30晚，$5980起，包早餐

每晚要200蚊，太貴
繼續攬炒，燒下青衣站，一晚100我就停ok？

抵過劏房

認真抵到...

點解會有人租6500 屯門龍床盤

6000蚊酒店包埋WiFi 早餐

1年死約

嘩，又幾抵租

酒店仲包埋水電....連埋早餐上網費，一個月呢到都慳到6-700蚊

仲有人清潔，換床單，梳洗用品又唔使比錢買

真係屌打一堆劏房

抵呀

梳洗唔包

200蚊晚咁貴

哩個唔係攬炒
係回復正常

住劏房貨櫃屋都要呢個價
依家仲有埋執房同早餐

80蚊都貴啦 快d執

市區 應該有啲三星都做到百幾蚊一日
但唔知連唔連到廿八日
環境仲好啲

冷氣費都慳幾千
日日開冷氣

租得幾多個月

上網睇十月要$4xx一晚
要月租先平？

唔係$73/晚咩？

好吸引

包早餐一日都起碼40，認真抵，一個月30日都1200

係。70~90 左右
價